兩隻人形青蛙二選一

周支瑜：

金珉周：

周支瑜

金珉周

剪咗你條狗撚！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

邊伯賢畀我閹鳩咗啦！

揀唔落..

下面係癩蛤蟆。。。

今次只能忍痛負皮牙邊

樓主收皮啦死垃圾

條台妹真係好樣鳩衰

好波

剪咗你條狗撚！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

邊伯賢畀我閹鳩咗啦！

負皮係俾樓豬嘅!

下面嗰條都差唔多

剪咗你條狗撚！

25

牙周正咁多

我是WIZ*ONE

揀咗下面..

對眼K左形！

Dllm

Yo媽！

又有得揀周又有得負皮樓主

easy easy

Speed run

支持bbg

上面

5中2支愚..

樓主係人形弱智

支持層主

喜哥公道

邊伯賢良淑德(邊邊)快入！

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人搵你..

你中意7頭周

NMSL

剪咗你條狗撚！

關我咩事

5係..都話揀5落..

子瑜應該俾人破左處
冇哂浸玉女味

揀上面lo on99

係唔關你事..

上面果隻 有D似running man個全昭旻

金珉周出賣自己個處獲得空降izone 位置！

支愚都啱？

咁你po出來

下 邊忽似

咁你照入去轉個圈啦..

跟揀就對了..

支瑜>>>金珉周

傻9

You硬要咁比較..
Me都冇辦法..

可唔可以揀呢個

點解罵..

NMSL

傻瓜青蛙！

嬲What呀

=我隻狗

夏美大人

你

原諒Me

軍曹哥

我完全係屌打晒佢地2個囉

On99

支持

係，佢有幾個角度嘅相都似

以年紀計，全靚D

嘩屌 醜樣咗好多

樓主pin this

周周屌打支魚

你同佢快啲死

狗男女

我同佢共渡餘生

on9🤡

?

痴人說夢

見到好多呢個留言。到底發生咩事？

D人弱智者

講起留言就要講起王生 講起王生我就唔想講了

反我必死！

咁娛台咪死剩你一個

我=娛台之友

=我工人

你的朋友就是你

你=死on99

樓主弱智
子瑜女神黎

笑到仆街

你地感情真係好。莫非拍緊拖鬧交？

因為好多人爭住屌邊狗

娃姐

我同你拍拖

呃......我暫時無依種打算。

邊哥反杜會..?

反臭敏狗

剪咗你條狗撚！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

邊伯賢畀我閹鳩咗啦！

念•王明明先生 20.1.2021

咁你反牠好了 唔好反周周..🙏🏻

On9名

難左d